%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Choisis trois nombres entiers consécutifs (qui se suivent).
    \begin{enumerate}
    \item La somme de ces trois nombres est-elle divisible par 3 ?
    \item Recommence avec trois autres nombres ?
    \item Est-ce toujours vrai ? Explique ce résultat par une
      expression littérale.
    \end{enumerate}
  \item La somme de quatre nombres entiers consécutifs est-elle
    divisible par 4 ? Justifie la réponse à l'aide d'une expression
    littérale.
  \item Et que penser de la somme de cinq nombres entiers consécutifs
    ? De six nombres entiers consécutifs ? Justifie les réponses.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Travail sur la factorisation. \`A donner en devoir maison.